近排港九新界揸車搵手足簽名起工會,發覺建制派無曬區議員，d bannner好迫最勁1條放4個人

以前最多一立法會議員帶一個區議員

家下3個立法會議員迫落一個地區主任

見最多係左右2邊4個人

無人開心

突發！黃生與特首林鄭月娥的電話對話曝光